呀～吖呀吖 咿咿 呀～丫呀丫呀

....呀 呀丫呀

幾錢1Q

超級無敵估歌仔